各區「包抄」遭市民罵「食屎狗」 白衣克警回敬：大家咁話

【逆權運動】各區「包抄」遭市民罵「食屎狗」 白衣克警回敬：大家咁話

今日民陣發起傘運5周年集會，惟警方預告會提早清場，令集會最終被腰斬，警方期間於政總附近施放胡椒水的水炮車驅散於夏慤道外聚集的示威者，最後警方亦於各區進行搜查，期間曾受到市民指罵，尖沙嘴碼頭有大批參與民陣集會市民見到大批警員駐守時，亦不時指罵警員「食屎狗」、「黑警」，一名白衣高級警員回敬「大家咁話」，但就未有如過往般因被辱罵而上前作出拘捕。

過去曾有一名青年問「你良心去咗邊」而被扑頭拘捕，今晚警員行動明顯較為收斂，在各區除了一般搜身和截查外，並無多餘「動作」，亦無因市民指罵而作出拘捕。尖沙嘴碼頭晚上有大批防暴警聚集，每當有船泊岸亦有大批穿着黑衣的市民踴出，他們邊行邊高唱「有班警察」及「肥媽有話兒」，邊高叫口號，有警員上前拍下對方容貌，其餘市民即起哄批對方為「黑警」，又指對方為「食屎狗」，一名軍裝警員圖走到人群但被阻止，一名穿着白衫的高級警站在人群與警員中間，高叫幾次「大家咁話」，然後有警員從後上前近距離拍攝人群，並在市民的倒采聲中散去。

而另外銅鑼灣亦有搜捕行動，一名中年女士因為不滿警員胡亂截查市民一直尾隨警察指罵，至禮頓道警車停泊的位置，一名防暴警察回頭指罵該兩名女士「你由街頭罵到街尾，我已經忍咗你好耐」、「警察做嘢唔係畀你鬧㗎」，「知唔知咩係尊重」，着她們如有不滿可以報警或投訴，其中一名女士立即反駁「投訴咩呀？你有冧把咩？」，該名防暴警察則無奈回應「我冇冧把」，然後退到警察人堆後離開。

係咁叫大家咁話
成個on9仔咁

其中一名女士立即反駁「投訴咩呀？你有冧把咩？」，該名防暴警察則無奈回應「我冇冧把」，然後退到警察人堆後離開。

一畀美國制裁咪做show收斂下囉

聽日即刻打回原形

無number仲出黎柒

笑撚死

食屎狗！

呀white object 咁快想加入制裁名單

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

下面呢段有無片

而另外銅鑼灣亦有搜捕行動，一名中年女士因為不滿警員胡亂截查市民一直尾隨警察指罵，至禮頓道警車停泊的位置，一名防暴警察回頭指罵該兩名女士「你由街頭罵到街尾，我已經忍咗你好耐」、「警察做嘢唔係畀你鬧㗎」，「知唔知咩係尊重」，着她們如有不滿可以報警或投訴，其中一名女士立即反駁「投訴咩呀？你有冧把咩？」，該名防暴警察則無奈回應「我冇冧把」，然後退到警察人堆後離開。

屌仆街仲好意思講咩叫尊重
721 831 你地班仆街有尊重過香港人咩
難聽過粗口

人權法既威力
你睇呢幾日D 狗幾乖

on9

無冧把

睇落又係光頭

白衫好似無冧把
但可以知姓名同職位

幾好中氣, 狗吠係大聲D

冇No個度

冇冧把即係冒警

食咗誠實豆沙包?

Thank you 巴打
黑警柒到喊

咁撚老實食錯藥？

無咩奈呀？
語氣好撚串架喎

即晚已經啦

毅進仔仲可以要求乜？

我之前分別同兩班黑警叫：
1. 黑警死全家
2. 毅進仔，識唔識英文？

結果佢都係應我大家咁話
所以話d狗真係唔識用腦，只係用呢一句行走江湖